求新加坡達人指點迷津

是咁的，我黎緊會去新加坡，班機要23：05先到

咁搞得入境黎都過哂十二點 搭唔到mrt

本身plan左住hostel 係outram park個頭 但間野離機場都好遠下

咁我應唔應該book埋個晚hostel 呢

還是我book個d transition hotel 之後朝早再去checkin好

唔太清楚新加坡深宵交通情況

sorry 個網虧虧地開左好多個post,

只推呢個

Taxi？Uber？

印象中星加坡的士唔算好貴 同香港唔多 不過夜晚有surcharge 大概係平時價多15定25%
入境大堂個lounge印象中係斷鐘計 我上次訓左6個鐘好似hkd 700左右 不過依家坡紙平左
transit hotel係禁區裏面 唔肯定你落機之後可唔可以過到去果邊

新加坡消費好貴，的士唔同時段會唔同收費，Uber 會抵屌d（利申未搭過的士）如果想慳錢辛苦d坐一晚機場囉 不過搭出去應該200蚊hkd都得，睇你想唔想慳多幾百蚊

可以用grab taxi 搭去outram park 嗰邊 你預大約30-40 坡紙

上次七月尾去搭jetstar，都係0000左右到。
Book左airbnb係Dakota ，個host幫我地安排埋車去佢度

屌你啦。貴到仆。 夜晚收貴好多架

有transit hotel 我試過 330 HKD +早餐+$70
可以訓6 hrs 有涼沖